十月一遍地開花

by 洗淨鉛華•
遍地開花十大好處：
一、避開水炮車
二、分散警力
三、方便進場，唔洗靠港鐵
四、自己區攪冇藉口唔出黎（人數有保證）
五、方便退場，唔洗靠港鐵
六、各個港鐵站都可以成為目標
七、各個政府建築物都可以成為目標
八、將示威帶到社區，街坊掩護
九、熟悉地形
十、政府最撚驚8.5黎多劑

必須承認出港島作用極少，失敗同被狗捉機率極高
手足願意番去七月尾八月初果陣真正be water未？

推

就算係和理非大遊行，有齊不反對通知書
有幾和平都好，啲狗都可以一開始就舉旗，己經冇得應對
只有十八區先係最撚勁，帶裝落場都安全，不服來辯

其實係同意你要遍地開花
講明先唔係搞分化
民陣10月1個大吹雞
會唔會搞到人集中港島？
令喲人番唔到本區

港島對勇武手足好難入場 隨時搭巴士被狗咬
加上會俾狗集中重擊
如果係本區 進或退場都易到仆街
啲狗喺8月5根本應付唔嚟

未有共識唔知點跟好
但驚民陣吹雞吹走晒啲人

建議跟番8月5？

絕對應該係 但分區無戰略目標

中午大遊行之後返自己區遍地開花

狗屋囉
政權最後一道防線

其實入去己經好難出 個人潮同上次東角道一樣 可以卡住幾粒鐘
個人認為和理非去就夠
勇武喺番自己區玩 戰力起碼上升30%

但純為狗屋咪又送頭
過海送頭起碼叫有賤總 支那辦個啲
唯非去政府合署啊個啲

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

大家入黎俾下意見

呢個真 去到自己地頭點都玩得放啲

推推推

我覺得可以咁
港島清福建幫
九龍清荃灣
新界清元朗
然後再去sell hong kong shopping

唔洗擔心聚人問題
上星期六出現未到現場就畀狗咬到裝嘅問題亦唔會出現
可以預見更多火魔法師
到時燒唔知啲咩旗

例子 Ssp:長沙灣政府合署

所以一定要勸大家跟85

#[/member]bye#pig想喺自己區玩

未遊已經清你場啦

其實係自己區圍狗屋個被捕人數低好多

天水圍左膠個單野唔計啦

直接自己區開波
可以慳埋交通，慢慢磨果啲時間
真正be water 地方民兵

同埋狗屋外可以只係集人數＋擺定哨兵

梗係啦 熟曬啲街 之前如果有份圍狗屋 都知啲狗會點入場
到時啲狗又冇得增援（搞緊自己果區）
手足又揮放自如

8月5日當日拘捕148人，年齡介乎13至63歲，涉非法集結、襲警、阻礙警務人員執行職務、藏有攻擊性武器，另外於行動中警方發射約20發海綿彈、140發橡膠子彈及約800發催淚彈。
仲跟85開花？
我講左啲咩 自己諗

8月5玩到啲狗幾頭痕你知唔知
田發夢探咗幾區動物園 佢地完全冇增援
800發咪證明咗戰鬥力有幾高囉
而家呢一刻仲諗緊點樣零損去打呢場仗？

睇情況la到時，如果佢封晒鐵咪自己區搞，be water

係咪暫定5區?

76 個係天水圍送頭

我好想打自己區個狗屋呀巴打
問題係出面喲人唔係你咁唸
話咩打狗屋就等於送頭
話要跟民陣個大吹雞
向全世界灑冷

重申多次
我好想燒左自己住個區個狗屋

但係佢地話street fight 就令成件事失焦

當我去向佢地解釋港島一入隨時出唔番
佢地話用毅力離開

我可以點？

如果係自己區
調製雞尾酒比較容易

[Updated] 黑警狗竇集合

大家要好好利用

PUSH

酒水己經準備好

帶入場風險極低

總有一間喺左近

地址比埋你，求下大家幫手推
[Updated] 黑警狗竇集合